舊野重制，炒家末日 Formania Ex Nu頭像降價

早前魂展見到既nu 頭像重制，早前各鋪都開$1470，昨日未出先跌價$1300，雖然當年賊船跌到$900都無人買，但之後日本炒上$2000up,大家又好唔好？
利申：衝左

今次主要話多左燈
同上色靚左
多左合金位

衝左

唔買

1470果時已經訂左

D圖越J越正

正

依家連bandai模型都炒
啲友真係鳩鳩地
Bandai玩到班友蟹哂貨啦

抵啦，Bandai 出名無限復活都想撈油水

抵啦

有燈堅正

比我會等現貨即入
通常1300蟹到黎大貨就仲會蟹
始終未見實物

如果ex翻出埋sazabi就好喇

一定會啦

鋪頭話Yen 平 瑞記先平，實物就魂展見過了
其實除左多左燈同變左有少少類似鈦版模型色外，同舊個隻無分別

留名

好正
可惜笨大字都串錯

另外nu 下星期四派街